［次緊急］粉嶺連儂牆被塗黑！

主旨：我認為粉嶺連儂牆需要人手幫忙用memo紙遮返住啲污跡。

過撚份！呢幾日見到其他區咁多廢老搞事，粉嶺呢個所謂嘅「藍絲重地」幅連儂牆竟然冇事，我都好出奇。
點知今朝出火車站嘅時候先發現俾人噴黑咗！
最仆街連「DSE考生打氣區」都唔放過！

請各位巴絲增援，或者廣傳：如果有貼過memo紙上粉嶺連儂牆嘅話，請再次停下，寫多一張memo紙遮返啲污跡。

我眼見一位巴打晚晚留守連儂牆，難道大家忍心俾我哋嘅連儂牆蒙羞？

我唔知有冇其他巴絲開咗有關嘅po，無奈我呢刻太憤怒，所以我要開咗先，如果我個po repeat咗其他po嘅話，我在此就洗咗大家版致歉。

推 真心

真係由得佢哋咩？

俾人撕走咪再寫,守乜鬼姐

講得好，我就係想大家行過路過寫返張memo修補幅牆

唔好嬲 放工去貼返幾張

好提議

但好似冇左d memo紙同marker
想寫都冇得寫
想知晚晚留守既巴打今晚會唔會去？

我今朝行過都見到係咁⋯⋯

成件事即刻灰咗。

俾人撕走部分memo不在話下，

成張帆布起咗都好sad⋯⋯

我唔係嗰位留守嘅巴打，

但我真係戥成件事好唔抵。

我明白呀，所以有冇巴絲打可以自發去貼野？

咁小事唔駛灰
野火燒不盡
春風吹又生
再起過

守乜9 留力聽日啦

再貼

啲人經過都開始幫手寫野貼野！
但都係唔夠memo紙同marker筆
建議大家可以print野痴/買多少少過黎寫

其實好小事
貼返memo咪遮住囉
粉嶺有無tg公海？或者粉嶺fb gp?
下次唔洗開post, 果到講就ok

野蠻人喜歡用暴力

牛頭角都有人破壞緊

頭先石硤尾站連儂場有廢老搞事

我見到有人鬧走咗佢

利申：有幫口

Update一下大家

我尋晚12點零鐘返到去，見到明顯多咗memo紙，真係好多謝各位香港人。我都有寫返張先走，不過我見到地下有啲memo紙吹跌咗，想呼籲下大家見到連儂牆周圍有垃圾或者吹跌咗嘅memo紙，可以幫手執一執

香港人好波

訴求已經延伸到天橋外

今日15:30 北方有難，八方增援

有人貼上「你噴黑佢係冇用㗎」字句

粉嶺連儂牆文具經已回歸

有人寫上「you can’t kill us all」字句

總之見到有人搞破壞，行上次警告佢會犯刑毀，夠姜call食環（呢招建議有小販喺附近先用）。

輕輕推一推

為咗唔好洗人版，我都係喺度繼續po算喇

星期日凌晨4點左右，facebook page「粉嶺」指粉嶺連儂牆被縱火焚燒。

截至今日上午九點，連儂牆不見火光，只見一整塊帆布已被清走，地上留下燒焦嘅灰塵。

作為一名和理非，我強烈譴責如此暴行，絕不支持網友搜出縱火人士，並不支持任何報復行為。

野火燒不盡 春風吹又生